[HKCC]有科冇去考試,結果F左,唔知點做

真心求問 如果我個科F左
應該係sem2 drop左其中一科先,再係sem2 add 番F左個科讀番先
定係係summer sem讀番F左個科

不如入去cc post問

禾含歡迎你